把你的心事留在這裡(後備用)

幫巴打 你眼裡有星辰大海 開

點樣引用上一個po

召喚岩岩唔講俾朋友知嘅巴打入返黎

編輯引用 copy

Hi hi

把你的心事留在這裡(9)

去返個邊？

仆你個街，個head要經agent話我知再踢我出grp

想放負嘅朋友 可以whatsapp或者打電話 97350779

我去開新post